[31-03-2017] 股市直擊 + 波神信眾區

D7PC
D9BC走g

d7pc

Joeson

升跌BC都贏play all

redbox

出面又玩捐錢

第一次就型⋯

可惜 唔潔身自愛 本身大好前途
記得睇過香討有人話佢定佢老婆過大海輸落好多

兩個都on99

用微波爐整左d蕃茄肉醬....再拎包大doritos
點知公司班蝗蟲就過黎強姦禾

又比女圍

佢騎馬古惑唔係呢一兩年先開始
個圈子牽涉咁大利益，受的誘惑自然多
狗會職員唔可以賭，但馬房d人個個賭
投注戶口屋企人名，如果狗會check佢地手提
馬房全部人收皮
Trainer可以賭，但大注嗰d唔係買落狗會
Jockey就算唔直接賭，自己騎嗰隻馬
要馬主幫佢買返十皮廿皮先肯去
W就自己代，輸就馬主係好普遍的事

其實有乜意思，勞民傷財浪費時間

我地作為旁觀者食下花生咪算，總比鬥曬車呀咭呀樓契好既

d肉醬 茶係邊

成個馬會可能得班凱旋門女女係唔賭之ma

都係

睇第一頁
捐5000變捐500已經唔想睇

你唔好縮

真係好撚廢

飛機係咪炒完

聲大大開post...500真係小櫻都抽唔到出嚟啦

4ching...代行點組
貧血隊嚟既

個市仲向下隊

舊光印
袋痕自己繼小櫻
中間破龍大小喬呢d例牌野

4清refund ar
4CISGISPT

中線嘛

Monday DL

HHF條中線穿左啦

me said jor la....no one follow..

好恐慌

尋日田田話會升

地圖炮

HHF恐慌d
HSF還好

你琴日收巿收出page dim follow

Me said in temple ar

d74c

ME 袋痕 3默示 尖橋 大聖...

OK D7ME...

D7BC
D74C

有事D74C
冇事D7PC

我個大長沽成本己經去到24200
有錢賺

聽日sing ok

Ideally go239 sin....

聽日星期六喎清

Put左

谷內消息唔可以周圍公布
係咪無睇規則

田田一話升
個市就跌了

有無得入谷

大佬你幾多個谷架

我個個谷你話升架喎

典入谷

我恐懼
我內疚
我悔改

1.08 沽左好多
但油又唔生性

話說我繼續發揮創造力整左個Mac nugget sweet and sour fry rice 個女仔食到塊面變左色

期權係1:1做對沖定係超額做

如果輸1000點以上 要開遠期倉定係推高個性伴價

你另外仲落左d乜

我自己食個BBQ sauce撈粗

有冇 SING TAI清

1.088 入左2000去歐洲

D7BC
BC refund

梳

Semen

red box ar...

一講就242⋯

qq第2大平賣啊一出糧就訓身點睇？

yau love
but too rubbish
個7c 想點

君子口味果然係唔同d

我係食bbq撈粗⋯

BBQ sauce 撈粗我都諗緊用咩配料去接受佢

甜酸醬炒飯真係幻想唔到

油無計啦..有田八十...

WC推島橙過返工

就咁撈，無乜野 個炒飯就我見到都唔開胃

最多推高400同做下月

等243溝

!@(&

而家夾幾多先short

1個場內
1個場外
1個Paper trade
1個FF
最少4個谷

roll 倉高手

有事就RED SUN

無事就refund

我22000夾上黎
每200點一張細
一開就即sp
過左240就100點一張

2色+十字+7C...死肥JAI個腦是咪坐住JOR...

今日倒升收市啦

大佬啊

diu ni mei...

係咪我宣傳得唔夠
10000點大法我起碼講左年幾

宣傳既野 ...你問bc la

又黎地圖炮

play end

搵兩個coser係西洋菜西街著bikini 宣傳咪得囉....

你果d ...

邊個揀同邊個提供coser先
BC會唔會filter左再叫redbox揀架

molamola
Black Tin is back

Dim c...

有幾多本？

又食……

G...

Bc ar..

Dou mo duck u eat

D7BC

玩細期咪十萬
大期咪五十萬

我唔洗你啦
PG我老婆識大把

rubbish qq

BCISG

CHAK JOR 1000 STONE 4 BIG JUMP 求祝福

44饅頭

腳指10280做今轉底
得唔得

GODUP UP條毛...

gold sa $37.5 this month ok?

終於儲齊雷太系列

已去到1026x

兩口釘

說好的250

10250都係250

一落雨ubereats就乜柒都無得叫

foodpanda la

無promo code

D7BC sin

MOLAMOLA

男限終於出人頭地...DIU DA 聾LUI

去睇下人捐錢...成日都捐唔出500

如果係廟區巴打互鬥可能精彩好多

不過我相信大家的智商

ME本來就唔妥佢抽蛋個設定
有賭博成份
有好多玩家沉迷課金抽蛋
已經唔道德
YOUTUBE仲有條仆街示範抽蛋
100抽500抽
根本係等同直接叫人賭錢無分別
仲衰撚過賭波賭馬

依家仲禁埋外掛
原因只得一個
就係驚少左收入
根本就係度扮正義
我讚成禁八門
但反對禁PC
原因昨晚就講左
我自己就兩樣都無用

講返D POST
日撚日唔係3暗天就係版主版主版主
再唔係就係貼一堆所謂賣萌既圖
昨晚仲有D食物圖，根本完全唔關事
依家D POST就係畀某幾個人洗
點知全部都係老屎忽黎大家互相拜黎拜去
我心諗做乜9
有人招FD就串9人唔升寵
其實好多人根本唔似你地發哂癲咁扔錢課金課金課金課金打龍

有緣睇到呢個REPLY既新手
你自己屎忽痕就追哂D POST
睇下我講得有無錯

呢度D清打辣殺驚撳2個掣都多過佢地

拎出黎大家食餐飯
好過捐啦
不過五百點夠廟區成班人食

dllm

比田田破處算啦

500破到?

總有d下欄野收得平過500

我意思係500既女會唔會食呀!

5000你都唔會破身啦
如果貴野你肯食，我地廟區衆籌

隻4環唔覺唔覺升左1倍..

捐錢破處都分分鐘多過果面捐錢去慈善
咩世界

洗咩眾籌，是旦一位ching都比得起啦，你5k我5k，夠佢破兩次以上

破處基金長期有人肯課..

可唔可以我地每人夾5k
叫佢破十次

D74CISGISPT

你出句聲，我即刻開cheque

利申：office在荃灣

叫BC介紹5000蚊女

你口味同佢一樣？

睇過邊件岩就出聲啦....

Me yau coupon...

佢肯食你介紹嗰d,我比多次錢黑田添食

好貴架喎...
俾大陸佬食到貴晒....

圖呢

你wtsapp 馬會acc比我，我即刻行過去拎錢入

好想使錢咁WO你兩個

俾嗰D辣殺G...不如CHOW多兩下...

聽你講抽完...10000mp

俾隻99我啦

+1

支持

ME LAST NIGHT 1 CHOW 99...

田田咁有性格

..3抽冇

講緊咩

有人課金比你 都不為所動

.....咁就動

係索佬面前講貴係咪玩法

叫佢十皮田都比佢話講得太少

點解田少一開聲個個Ching起勢抽

叫田清一晚破十次

99辣殺...

300蚊一份蘋果日報gum..

四色36真係低...

不過好似有CSL拎佢配轉生其撚

已經有CSL用轉生暗埃+99周回緊星導...

又話唔做扯皮條 BC有咩係唔做

不說謊的人

真毒

紅盒 你每個月會唔會roll 倉/平倉 到手軟

唔會啦
轉倉一下制姐
sp個d好遠的話可能月中左右已經roll落下月

彭博報道，國泰計劃將旗下65架波音777-300客機座位改革，由現時3-3-3座椅排列，改至3-4-3座位排列；乘客伸腳空間維持32吋，但座位闊度將由17.2吋減少1.3吋。而現時國泰客機的經濟客艙座位闊度分別為18.2吋及18.5吋。國泰表示改建後客機將於明年中至2020年間投入服務，目標乘客運力每年提升約4%至5%。

4424

本身已經管理不善

改晒做企位啦

直接出租飛雞啦

空中派對，all you can shoot

空中賣淫係咪只有架機嘅注冊國家先有權拉？

ask bc in 皮條谷

格離捐錢post 玩完一輪500 1500 個講故佬就笠左水

好廢..

佢FB 話 「自上次飲斷片酒之後再次失言，引此post為戒，今後慎言，專心寫作及音樂，不再作無聊評論。」
咁都要撐

乜唔係淨係捐左500跟住就收皮咩？

屈機男捐番1500
理應到佢捐2500，不過已經走數了
未開始之前佢諗住大屈sir 話玩大10倍
一黎就5000起跳，點知大唔到，勁柒

屈機男唔係聽日先捐個1500 咩，我去追下先

屈機男已經走過一次數
呢條講故佬真心廢

500 算啦，好嗎

MO STONE LA

點睇0808 同3918? 想長渣收息

CHAK LABA TAI CHING GING GOR 袋痕

劉+大清...另類玩法

me agger

花𣄃9up

cls
中左1蚊四重

CHOW DOU 仙魔澳...DIM PLAY

Cls 隻尚多湖勁撚到

cls

Uffl

D7PCBC

D7PC
D9BC

BCISGISPT

想講囡....duck ng duck

DUCK...ME DIVE JOR SIN...

無圖可以傾下

lmhy

lmsbctl

東南亞玩skydiving 有咩選擇